深夜時分 真係好掛住手足們

日子愈平凡
內心愈牽掛大家
日日都有人無辜被咬被屈
被自殺被殘害
心深處真係好心up
清算日何時到
Mon post9 幾時死
死黑警幾時落地獄

手足晚上好

本手足是樓主第一個post的第一個留言者

希望大家都好

比你搶左

對呀，第一次
難眠

大埔痴線手足唔好斬死我

嚇到完全清醒

me too